[左媒扮睇唔到］8位女性指控拜登性騷擾，包括鹹豬手

8 Women Have Accused Joe Biden Of Sexual Misconduct, Inappropriate Touching

Amanda PrestigiacomoApril 29th, 2020

Former Vice President and presumptive 2020 Democratic presidential nominee Joe Biden has been accused of sexual misconduct and inappropriate touching by at least eight women, most recently by Alexandra Tara Reade, a former aide in Biden’s Senate office in the early 1990s, who claims Biden sexually assaulted her — a claim now substantiated by several contemporaneous accounts.

Reade publicly claimed last month that Biden sexually assaulted her back in 1993 when she worked as an aide in his Senate office. Reade also says that she was fired when she considered going to authorities to report the then-senator’s behavior.

咁快就爆黑材料
幾時爆到選舉日

自由左翼出黎me too未

#BelieveAllWomen

選舉係咁架啦

左膠: But not that woman

左膠slogan

Creepy Joe果D片討論左好耐

女權撚好團結架

女權唔支持女童

你問班左膠

All = those 8 women ?